本人愚見 下一步應反國歌法 同 人工島 二讀 再次集氣

200萬人上街 +政府暫緩 有一部分人已經覺得係讓步 初步成功，所以而家少左人理。

但我想講好多人重未知會有國歌法 同人工島 二讀 ( office 大部分同事有去616遊行，但唔知呢2條條例細節同會有2讀)

我覺得而家要宣傳下呢2條惡法，先會集到616既氣。

同時要追討黑警 聲援義士

國歌法 人工島 義士 黑警 4樣野要並行

要推倒國歌法 人工島 送中 3條惡法最少暫緩，話俾全世界 (包括藍絲）知呢個政苦係任期𥚃面淨係推香港人 & $送中，list 哂政苦政策出黎，所有民生 福利都愈黎愈差，連4000蚊都遲遲未派